炒股咁多年, 終於發現左一個真理

除了藉著麵咪媽, 没有人能到山頂大屋去~
牛牛哈, 牛牛哈~

信麵神者將會得救
世人必需盡快悔改

麵神又中!!!!
麵神就是世界之光!!!!
麵神就是道路,真理, 生命

股市有保力加通道，保力加通道與麵神同在，保力加通道就是麵神。這保力加通道和股市與麵神同在

不要問 只要信

麵神面前股神都係死廢佬

麵神說：「要有熊」，就有了牛。

麵神愛世人, 甚至將祂獨注的牛及熊賜給他們, 叫一切信衪的不致被收回, 反得大錢。

媽咪教會歌

憑信，牠離別牛市；因信，全然奉上貼士；憑信，還有人全力抓住股市，贏到股息、換了名字

頂打錯個衪字對唔住麵神，求神手下留情

衪將會在股市上懲罰你

我們因著信，就知道諸升跌是藉麵神的話造成的，這樣，所看見的，並不是從顯然之大戶造出來的

神啊！求祢憐憫和原諒，我們的無知和虧欠，只求麵神在股壇上入熊變出神蹟，再次在我們中間實現，叫祢的說話可以彰顯出來。

又到周日早禱既時候, 為左祈求未來一週繼續搵大錢, 請大家一齊同心向麵神祈禱, 奉面神德聖名字祈求

咪膠啦

仆街啦, 到我打錯字, 係麵神先岩。
求麵神唔好懲罰我

麵神來到我們中間啦

請下第一道聖旨

全股民熱切期待麵神星期一的部署

21號一齊去元朗傳教？

21號有咩活動要一齊去傳教????

打丁打太多搞到腦退化, 醒唔起七721添, 自